如果將三合一洗衣波拎去丟人

又重
又易穿
大家唔好拎黎丟人啊

有咩用

好過漆彈

難爆同冇色

踩到佢都仆街啦